唔好以為你做好人地就對你好

到頭來
都係睇結果
睇條件
而唔會理你背後
經歷過d咩
過程當中
蝕過幾多底
冇人理你咁多
人生就如此寂寞
如此教人失落
去到呢個年紀
就唔信一分耕耘
一分收穫
人與人之間
起點爭太遠
你生得高大
d女圍住你團團轉
你唔起眼
做得再好
可能都只係一聲禮貌既多謝

人大咗

其實係,

戇鳩先會做好人